法庭可唔可以列警方人員為不信任證人？

呢幾日講咁多大話

Pish

Push 到有法律L 回應

Push

係咪default一定要信佢地係可靠證人？

有機會
咪DOJ俾返份report警方話個官咁講，叫警方跟進

O

警方人員上庭作證只係同普通人一樣，冇話特別可信/唔可信。
可唔可信係睇佢庭上表現，例如有冇前言不對後語